fg第一年出黎做野儲到幾多錢

齋計份糧 唔計投資

50k*12
600k左右啦

二百k都冇

1蚊都無
月光

草唔到😂😂人工太低 仲要比家用 旅行 保險 學貸 生活費

15500一個月
儲到10000
家用3500,2000食飯撘車（日日食唐記,夜晚有meal allowance)

收租6萬
份工萬零
懶得計

俾完家用、保險、雜費、生活費同依家自己出去學嘢嘅錢，儲大概100k左右
利申知道同犀利嘅連登仔差得遠

被動收入10 k

人工 15 k

儲到100 k 一年

返咗半年，儲到十萬

翻咩工一個月儲50k

big 4?